(突發)(警察請入)白衫暴徒於元朗被凱旋式歡迎

各位錄低佢，遲d唔怕佢del,可以做證據
成班撚屌無人拉
香港警察，正宗垃圾，知法犯法，無個合格

推

睇唔到

1分鐘就無咗

有，不過唔識send

我仲睇到

推乜鳩呀
sd返出黎先啦

大佬點send吖

上載去網絡空間？

有啦大佬
幫手推下

呢段係班撚樣誓師大會黎

send左，推

最少都錄到d人嘅樣
會有用

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!